[Viutv］幾時肯拍BL 劇？最好Manson + Zeno

不是特別喜好Bl,香港的片源好窄

差不多個個亞洲經濟好少少的國家都有大熱BL劇

呢家跑左一個item 出來 viu 應該追擊

音樂劇又好，晨間劇又好，佢應該幫食住個勢
Team A 拍番套

個人同朋友討論ideas

劇名：是他.不是4p.是6P

大綱： 爆旋不忍心Zeno 因Manson 的離開意志消沈去黑魔法研究所求救，介入cloud 同misha 的百合關係，一直苦守女神cloud 的毒男Ben 力追cloud

賣點:虐心純愛Bl, 現代都巿百合愛情，毒男逆轉勝, 再加優質音樂應有得想想

Song list

Manson ： 禁色、等、我好想你
Zeno:刻在心底的名字、玫瑰少年、飄洋過海來看你

Manson+ Zeno: 約定、暗湧、再見二丁目

Manson+ 爆旋+Zeno = britney 的3

爆旋+ Misha= all the thing she said , all about us,
爆旋： can’t get you out of my head、 all the lovers

Misha: xtina :beautiful , my immortal,

Cloud +Misha = 勞斯萊斯， 30 minutes, I kissed a girl

Cloud: 勇氣、燕尾蝶

Cloud+ Ben i love u, 屋頂， 擁抱 , 因為愛情, love story

子涓+Judas + cloud + Misha 如果的事

楊甯+子涓 ：漩渦

就憑你大綱之中嘅呢一句
即刻幫你推

強尼, KB, 肥仔玩3P

連菲律賓都有,支那都叫做拍過,係得香港保守到咁

璇璇無人要，我要得唔得